## Drunk_player

### Description


Drunk_player est un système de lecture de vidéos qui a trop bu. Il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux, aléatoirement et parfois en transformant l'image. 

Drunk_player utilise la bibliothèque de traitement d'image OpenCV et est composé :

    - d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base
    - d'un programme graphique (drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran
    - d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier

### Dépendances

	- OpenCV
	- Boost

### Compilation

	mkdir build
	cd build
	cmake ..
	make

### Utilisation

![./drunk_player_gui.out ../data/](drunk_player_gui.png)


